*氣餒之前不如聽下歌*

無辜的人 / 昨天已犯了明天的罪
有心的人 / 原罪是沒本事諂媚
無臉的人 / 受不起被餵飽的恩惠
有夢的人 / 再也沒有自由閉嘴

漂白了城市的淚 / 煙霧不必再催
螻蟻只有汗水 / 歷史總在輪迴
哪裡沒紀念碑 / 哪種悲情更悲

他們用彈藥回答 / 不中聽的喧嘩
寒蟬只能 / 在沈默中爆發
冷血是冷血者的大麻
熱血讓熱血者 / 走到偏地開花

他們用黑手打壓 / 赤裸裸施行家法
我們用流水 / 變成盔甲
無恥逼迫出無畏的人
在權威之下 / 無權說害怕（我們無權害怕）

少年人渺小 / 因而偉大
就看誰更快崩塌
白色恐怖最怕光明正大
老大何時才長大

------------------------------------------

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）